# practica

Ejemplo de como crear componentes y utilizarlos.

## Project setup
```
npm install
```
Recuerde que debe tener el node, npm y vueJS instalado en sus maquinas.

### Ejecutar el proyecto
```
npm run serve
```